大家會唔會對著見得一次面嘅人講大話？

是咁的，我平時會唔經意對住一啲自己唔會再見面嘅人講一啲大話，例如係：住嘅地方、學歷、年齡、名、職業、家庭背景......等等。

因為個種感覺好奇怪，所以我想知有冇人會同我一樣會對住第一次見嘅人講大話。

推

又未至於
但唔想答嘅話，就扮聽唔到算

我會同佢講個好普通既英文名
等佢唔記得我/搵唔到我

講真同講大話都無乜所謂
唔講太深入咪得囉

你唔想比人知
人地都未必想知

但有時候就係你焗住要答佢嘅情況睇下，我就會講咗啲大話搪塞敷衍個個人。

但就係偏偏有人講到一啲私人嘅話題好起勁，我就會選擇鳩作啲嘢出嚟扮係自己經歷，費事俾人覺得我自身嘅經歷唔夠其他人好.......

push

p牌推唔郁

我理解嘅
有時又驚唔知對方會點諗